以色列媒体报道了该公司与空壳公司的联系和错综复杂的交易。 建立了一个间谍软件帝国的人说，是时候走出阴影了 
 然后它们开始燃烧围绕中心的壳层中的氢。 解说:明星和他们的家人|肯·克洛斯威尔| 2020年8月18日|学生科学新闻 
 一个空空如也的男人跌跌撞撞地走进了米德菲尔德路3585号一座摇摇欲坠的五旬节派教堂，希望被圣灵充满。 当耶稣变坏|Eugene Robinson | 2020年8月6日|Ozy 
 我只知道每个人在危机学习中都有炮弹休克症，我们关闭了学校，每个人都必须开始上网。 北县报告:Oceanside的学校重新开学局势非常紧张，Kayla Jimenez, 2020年7月22日，圣地亚哥之音 
 这种病毒可以感染人类细胞，并传递制造冠状病毒刺突蛋白的DNA指令——刺突蛋白是布满病毒外壳的结节状蛋白质。 牛津、坎西诺和辉瑞公司生产的COVID-19疫苗都能引发免疫反应 
 他们的朋友注意到了，请塞布琳和他谈谈，让他从自己的壳里走出来一点。 一个被基地组织威胁的逊尼派-什叶派爱情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 另一位说，仅仅是花钱提升自我的行为就让他下定决心要打破自己的壳。 泡妞达人Julien Blanc |Brandy Zadrozny | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 如果你倾向于在没有意识到你摄入了多少的情况下吸入你的食物，选择像带壳开心果这样的小口食物。 12个真正有效的感恩节减肥技巧|DailyBurn | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 后来有一天，穆斯塔法和另外两人被一枚迫击炮弹炸死。 汲取叙利亚妇女的记忆|玛莎·汉密尔顿| 2014年11月26日|每日野兽 
 然而，五年后，这家新闻机构消失了，TRN如今只剩下了一个躯壳。 右翼电台教父|凯特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野兽 
 贝壳飞了出去，飞了七英里。 越过土耳其军队从一个海进入另一个海。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 他以最庄严的方式进行这个仪式，偶尔会念出这些咒语，“盘子还是贝壳，sah?” 歌剧生理学|约翰·h·斯瓦比(又名“斯克里西”) 
 想象一下，巨大的炮弹突然从天而降，落在一艘挤满了军队的甲板上! 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 从出生前起，我就注定要在铁路上工作，就像牡蛎生在壳里一样。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 如果一个人能在纯粹的美壳中消磨一生，那么人生就会是一个比现在简单得多的命题。 祖先|格特鲁德阿瑟顿